Neapolitans in Milan
{{Infobox film
 | name =  Neapolitans in Milan
 | image =  Napoletani a Milano.jpg
 | caption =
 | director = Eduardo De Filippo
 | writer = Eduardo De Filippo  Age & Scarpelli
 | starring = Eduardo De Filippo, Anna Maria Ferrero, Frank Latimore Renzo Rossellini
 | cinematography =  Leonida Barboni
 | editing =  
 | producer =  Virtus Film
 | distributor = Virtus Film
 | released =  1953
 | runtime = 98 min
 | awards =
 | country = Italy
 | language = Italian  
 | budget =
 }} Italian comedy 100 Italian films to be saved. Massimo Bertarelli, Il cinema italiano in 100 film: i 100 film da salvare, Gremese Editore, 2004, ISBN 88-8440-340-5.
   

== Cast ==
*Eduardo De Filippo: Salvatore Aianello
*Anna Maria Ferrero: Nannina
*Tina Castigliano: Irene
*Frank Latimore: Enrico
*Baldassarre Caruso: Antonio Capasso
*Thea Prandi: voce narrante
*Laura Gore: Rosetta
*Vittorio Sanipoli: Giovanni
*Nino Vingelli
*Renata Corridi: Secretary

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 


 